真心想問 點解傾得成都係咁跌？？？

真心唔明

請高手回答

你睇好

因為有你坐陣

屌你

因為你冇入熊

因為你囉

比特價貨你入

因為你話升？

你睇返自己做過啲咩黎先

有你

因為你有買

因為有你

逆向思維

因為你

咁你買咩

因為你睇升

明白 立即買熊

3175撈底好時機

看見神了

因為一早炒完啦 之前炒上過29

你買咗咩

因為四川未傾 ～

因為減產少過市場預期。

平啲比你入貨

屌你， 入左熊先見到

屌你老母呀

屌你老母又彈返

有你呀屌

燈力驚人

仲有冇熊三

屌 你買撚左囉

屌你 因為你睇升囉

priced in

廢話少講
買升定跌

即棍上

一出PO
即抽升200

屌你老母

暴力救市

because of you.

CLS 睇完個po再望一望無喇喇升撚左200點

有無咁撚邪

老母面

因為麵咪媽

麵仔，不可試探神嘅旨意

都未追完個post就200點

走啦麵神

又暴力救市

因為有麵神

屌你死全家呀

有升有跌 獨裁國可能只係口講會減

3175班友多得你唔少

講完即刻勁大棍上

麵神又救市啦

DKLMCH 因為你入左貨囉 搞到成個油市場 禮樂崩壞

減產應該係減低供給，但暫時未能打開需求，所以價格未回補，供給一定要減拉，飛機同車都停晒9成，唔通燒撚曬全部油咩。

即係今會升返

入咗牛

其實個别發展，Netflix 升到吧吧聲…

袮的旨意降臨

因為佢地未同你傾好

唔怪得升

其實反方向炒就岩,DODO你思維無錯
係班大戶玩撚死成個市場,全部掉轉玩

燈囉，仲問

一講200點起跳....

又係你條死燈神

屌 一講 彈左200點 邪到

不如你以後買2800算喇

... 同大DODO 作對下場

準到咁
你入樓市未？？

勁撚到

高盛形容OPEC+的新協議不足以抵消每日可能達到3500萬桶的需求收縮，又估計第二季實際產量僅較首季少430萬桶，該行預期4月和5月平均每日需求減少1900萬桶。

頂你個肺

大都督放過我好嗎

供遠過於求咁簡單都唔明

正確答案係：

之前已由2.2升到近3蚊，一早反映左預期減產，無特別多d人咪沽貨

因為你呀 麵麵
求你放過3175
阿們

真心想問！67676係唔係有消息公佈？

麵説股要升，就升了股

又出手

哎呀

唔跌邊有位升！
而家D位就係等你入，你一上車就起飛架啦

大DODO, 跌左俾你平D買呀. 大戶善心時間

-.-

因為你囉…

好快會跌返咖啦 快啲入熊啦大dodo

because of u

你可唔可以落車呀 屌

大家冷靜呀，麵神好似齋講未買，方向未定架

麵麵你幾時買67676

因為減產數量唔夠

因為油組冇同你傾

直接啲得唔得吖屌你老母

你又知？俄方代表之一使同你講

大戶出手

即係點呀

我今次諗住跟你喎大佬，你咁無信念點得呀

支那治下嘅股票市場從來唔反映實際市場、經濟情況

因為你
而且都減得唔多

老母麵係咪又反手熊左

post左上連登 被大戶mon post la

你都未買 不如你去返玩牛熊啦

dodo

因為你囉屌

都是你的錯

真心求教，點解五月期油同六月個價可以差咁遠？唔通市場覺得個疫症六月可以搞得掂？

即係你快d放開油股同3175

睇左 成都係咁跌

估市冇咁易俾你估到

正常程序係：傾得成，之後OPEC 要睇你頭，你睇跌，咁油就升

因為減唔夠，供過於求

仆街

你入市即升

根本邊有可能升, 個價完全係成班鳩炒炒起左
減 10 MMbpd 都解決唔到個 oversupply

特價喎 擺明比你入平貨 入牛同3175 仲唔快啲？

咪就係因為傾得成減產囉,減產都要時間消化存倉,所以5月油升唔到
去到6月消化咗啲又減產,預期油價會回升
期貨係賭未來價格,5月油已經定局,所以5月6月差價大

屌

你買咗

3175特特特特特特特價 快入

因為你想買 所以咪跌深少少比你買囉
連個天都幫你 唔係唔買咁傻麵呀！

仲問？成個市俾你搞彎曬

減產幅度比預期少，有d 失望。

6月期油已經29.8x喇
依定入，要6月油升到3x先有賺

6月期油已經29.8x喇
依家入，要6月油升到3x先有賺

巴打咩apps

成手蟹油

一個神問班凡人點算
你叫我地點覆你好

教你做野即係睇唔起神
等你救命就2046都無影
點搞

準備升架喇

你賣左咪升囉

姐係上星期opec 傾之前已經priced in 左，反映緊傾既價值。宜家傾完有agreement 反而跌番？

出咗消息就係take profit 嘅時候，好多時先升後跌

但如果因素係堅實，再耐啲會升返

最終沙特阿拉伯及俄羅斯同意減產，自今年5月份起每日減產1000萬桶

五月既油，4月21號係最後結算日
即係今個月既油價，係得返真正想執平貨既買家
會買返去做儲備，但各國既儲備都差唔多塞滿
（我冇data）
依家得返各國“增加儲備”既消息可以幫到5月既油

屌你老母講咁多 有無撚買

明白哂

吊你仲好意思問

富途牛牛

跌緊明顯入咗啦

麵麵唔玩牛熊啦大市無左你無方向

市場用少左油>生產油動少左>企業賺少左錢>股市升??

股市升係因為幾隻大比重既股票都升
1299
700
0005

騰訊點解升我就解釋唔到喇
可能係睇好啲大陸仔繼續打機課金掛

700今次既疫情對佢影響唔大

因為你睇好牛嘍仆街

啲人冇工開邊有錢課金
長遠睇一定有影響

利申：睇淡但叫人買牛因為日日賺

直情有幫助⋯⋯

D大陸仔用佢哋老豆老母d棺材本課

700升跌係中国資金操控市場，一定係

麵神最後有無入市？

麵神可唔可以update吓大家?

燈到落20蚊喇屌你

麵神

21.2

大佬救命呀，就快20

我冇眼睇 油升番做$30 話聲我知

lm

就可以買車啦 多謝各位大佬

今年第2季每日需要減1500萬桶 佢減1000有9用咩

麵神 我知錯啦
求下你唔好再入油 就黎連個油桶都冇啦